一句到尾，連登仔割唔割周柏豪蓆！！！

就算周柏豪啞埋 我都唔割呀

何事落到這收場
枯死在你的手上
風花月似戲一場

gchi

但你要計較每個錯漏

夠鐘死心了 當你沉默得高調

負過太多人
今天我 變了受害人
用虔誠來待你 任旁人來揭秘
形象太錯太壞 怎可愛得起

傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺
來又去 仍是不可篡改天意
只可領受報應 被你進攻流血不止

傻小子 最終剩低只有羞恥
看見你走不得已 要挽你手卻太遲
緩慢腳步 掩飾不到我心事
當一切沒有意義 埋藏著我所有往事
再次面試

像我這種人
終於也 變了受害人
用虔誠來待你 任旁人來揭秘
形象太錯太壞 怎可愛得起

傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺
來又去 仍是不可篡改天意
只可領受報應 被你進攻流血不止
傻小子 最終剩低只有羞恥
看見你走不得已 要挽你手卻太遲
沉澱過後 悲傷始終化不掉
即使靠面試治療 難忘是你當天心跳
我已累了

一人一句留言比比鳥

佢呢兩年係內地真係好受歡迎，有大好前途，欣賞佢。

利申本來唔係柏豪粉絲，不過依加係

喂岩岩睇左下 點解周柏豪ig啲post del到去2016

我愛柏豪

牛屎仔余文樂就死開一邊啦

唔小心俾左正評

其實咪同坤哥一樣del po 點解又鬧坤哥 ph又無事

因為佢係2017年簽TVB?

2017年7月11日，周柏豪加盟星夢娛樂同時亦鑽石加盟TVB New Media，為其事業再次推上高峰。星夢娛樂老闆何哲圖在記者會多次強調要打造周柏豪成為明星，而不是單一的歌手。何哲圖更表示要將周柏豪打造成國際明星，要做到在華人地區都有認受性。

楊千嬅之前咪又係屌，雙重標準嘅嘢，邊個夠連登仔勁。周柏豪要搵食所以要體諒，謝安琪就唔可以

支持！！！

抗爭緊

其實係之前成班撐得好勁 唯有繼續撐 即使佢同其他artist一樣

達哥？？

連登仔：屌你老母！！

周柏豪？？

連登仔：唔割唔割！！

不管他說支持登記做選民的出發點.
但現在明顯又一個受迫害的藝人
我們還要加害於他嗎?

林慧韡依條走狗, 未紅的時候就反政府, 踩中共
大家在一個同溫層, 當牠食飽人血饅頭, 紅啦, 有廣告做代言「人」.
香港在這關鍵時刻, 自己滅自己聲
係牠割我地蓆, 唔係我地割牠蓆.

拎達狗嚟比？

永不割席

不要棒殺良心藝人